【LIVE】浸大生集會 譴責學生會會長無理被捕

同場有多間大學學生會聲援

自推

點解冇人推嘅

推

Push

Pish

pish

多D人Share 出去

點解好似無人知咁

學生會話歡迎市民出席
如果有時間請去支持

6 至 7, 校友表示收工去唔切。。。

pushhh

逼校長表態好波

肯出面逼黑警跟足程序公正

譴責la講人話

呢位學生

講得太好

u人

個學生

個學生講得好好

有呢句就得啦

當然支持雙普選

撚到佢

L到校長

push

連咁簡單既表態都做唔到, 千方百計講D似是而非既野, 當權者就係一直用黎種語言藝術黎玩弄香港人

老師

好感動 個校友

忍無可忍

個校長官腔到